跑渣馬見到人暈停不顧而去繼續跑既人過唔過到自己良心?

見到人暈 救護員又未黎

可能就係幾十秒就可以救返人條命

點解香港人要咁自私繼續跑?

難道人命不及一張沙紙嗎?

一場渣馬 見証香港人的冷漠....

😂😂😂🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

人性

呢個時候影相，之後繼續跑

不了 專業跑手一早掛左高普係頭

朴孝敏好波

睇下係咪靚女先

衝終點嘅時候手指天空就得
我見踢波啲人都係咁
話知隊友斷腳定斷氣

☝🏼😭🖕🏼

你唔靚仔佢都唔會扮傷呃你啦

XaB 好野

香港人一條心

咪就係呢d新香港人搞臭我地香港個名

ching 你唔係連一條心都唔識呀

通常我會吊住D吊帶衫黑絲囡囡尾 等佢一暈就一野渣扶住佢

高速跑緊步突然停低有可能會死，小學PE堂都有教喇
點樣停低救呢

i meam 原作者

中指

跑馬拉蟲既人都好冷血

無啦啦暈低阻住人跑嘅 又過唔過到自己良心

高速跑馬拉松

連登仔10秒100米
100秒1km
16分半10km

其實都要段距離減速的